覺唔覺得成尻日話人地有錢果d撚樣好煩？

你地有冇識d人少少野又話人有錢
其實自己重有錢

樓主有米

話你有錢又唔撚得 踩鳩你窮又唔撚喜歡 好撚難做人wo

咁你唔出聲咪得囉
一定要讚人有錢/踩人窮架？

我明
感覺似係比佢串緊咁
有d人有錢但唔鍾意駛錢
我冇乜錢但鍾意駛錢

次次買乜都比佢話
哇有錢

我身邊就係全部都係成日話人有錢嘅撚樣
買部電話 去下旅行又話你有錢

反而一個炫富嘅都冇
唔知係好事定壞事

WOW~有米仔

有錢褒義詞黎wor

一兩次講下都算啦
成日都講真係

有聲

Rich